有冇人有聽d100香蕉？

都係BBR正d

上季都仲有買 不時仲會打下上去（勿相認）
越來越悶 又無時間聽 佢今季仲要加成舊水
買都廢事買

依家個d真係越黎越悶